最新消息：55歲女子接種科興疫苗後死亡，專家委員會審視後，相信與接種疫苗沒有直接關係。

【Now新聞台】3月8日新型冠狀病毒疫情速報：

最新：(1840)

至今93000人接種新冠疫苗，當局截至上周六，共接到45宗接種後住院或嚴重異常事件，16宗非嚴重事件。

55歲女子接種科興疫苗後死亡，專家委員會審視後，相信與接種疫苗沒有直接關係。

用家問題

究竟點先叫關事

一定無關架啦

講埋d廢話

新冠疫苗臨床事件評估專家委員會今日舉行會議，討論3宗懷疑與接種新冠疫苗後出現嚴重的異常事件報告。 衛生防護中心總監林文健表示，截至前日下午4時，共有45宗接種新冠疫苗後，涉及住院的非預期和嚴重異常事件，另有16宗非嚴重的異常事件，例如頭痛和身體疲倦。林文健表示，如果市民有嚴重過敏史，或者有慢性病而不確定是否適合接種疫苗，應先諮詢醫生才作決定。

原文網址：

即係有間接關係

隨時打完當場暴斃都唔算有直接關係

唔洗開專家會議都知唔關事啦

似係會誘發冠心病

已經有兩個CASES

相信同呼吸空氣中的氧氣有關

總之⋯⋯⋯點都唔關打大陸針事

廢話

條屍驗咗未?

會唔會屍都未驗就話唔關事？

第一滴疫苗被輸入體內時，立即死亡。

閉門會議三粒鐘，成班友係度傾美股
然後出嚟話相信與接種疫苗沒有直接關係
肯撚定

毒藥都冇咁快啦

打完即刻原地死
個屎忽離開張櫈就唔計

責任全在__ 身上

錯

磚家會話有暗病暴斃

打完身體直接爆開

冇錢賠

藍屍繼續打啦

一滴入體就瓜更加唔關支疫苗事啦

疫苗唔會咁快有作用，唔關事

又冇二百萬

冇長期病患 兩日之內因爲疫苗敏感而死先計

無直接關係無錢賠

要賠錢難過搞獨立

垃圾 唔好話未審視 未打我都知唔關科興事啦

搵唔到短期病歷就屈鳩佢一定有以前既病，總之就唔關疫苗事

一定又係關你事

專家：打嗰一刻太緊張搞到心律不正搞到佢死
唔關疫苗事

RTHK: 專家認為55歲女子中風後離世與接種疫苗無直接關係

大人，係人都會死架wor

打個下要叫唉吖！然後即死

是撚旦啦

藍絲快啲打啦 仲有90萬支等緊你地呀

要睇下有無長期病患，有無食早餐，當時係咪緊張

直接關係=直插插死？

唔通佢地係入面食pizza 唔係開會又話你知咩

有隱性病，病人有責任自己檢查左先，唔關疫苗事

需唔需要開兩個post？？

萬能key

同19年 d 死因冇可疑一樣啦

咁係關緊張事

為國捐軀，致敬

Mon Mon Mon Monster Kill kill kill kill ~~~

佢咁講我就放心喇
繼續吸引啲廢老去打

直接插死, 都係無關係

屌。膝頭哥都知。係個女人想屈姐

針筒離開後就唔關事

話你冇食早餐呀

死因冇可疑
死因唔關疫苗事
回力鏢

打完 5秒即死

都可以無關.. 輸入時太緊張

我都知冇關
人人都係疫苗專家

呢d叫嚇死

佢未死果陣我都已經知無關係

一名55歲女子上星期二接種科興新冠疫苗，上周五疑急性中風入院，翌日死亡。

新冠疫苗臨床事件評估專家委員會會議共同召集人孔繁毅表示，死者初步死因是急性心肌梗塞，解剖報告顯示與疫苗接種沒有直接關係，個案已轉交死因裁判官跟進。

另外，一名80歲長期病患者上星期接種科興疫苗後，出現急性冠狀動脈綜合症，委員會初步認為與疫苗接種無關，另一名72歲女子接種科興疫苗後亦不適，兩人目前在公立醫院深切治療部留醫。至於另一宗死亡個案，涉及一名71歲男子於今日凌晨死亡，專家表示，死者過去沒有大病，但多年前曾有甲狀線問題，個案會轉交死因裁判官。

新冠疫苗臨床事件評估專家委員會會議共同召集人孔繁毅表示，死者初步死因是急性心肌梗塞，解剖報告顯示與疫苗接種沒有直接關係，個案已轉交死因裁判官跟進。

是但啦 咪繼續等班藍絲打囉

漏左醫護加料陰謀論發作

無直接關係 唔代表完全無關 雖然唔係cause 但可以associate , 即係可能有催化作用嗰啲

終於有

無食野 食太飽 食唔夠

太快唔計
太慢唔計！

食屎啦

你敢話關事咩

健康人仕打完30分鐘出現佢有寫低既副作用，然後副作用每一個step 都要完全跟足，佢寫明副作用A之後先會有副作用B你唔可以AB同時發生甚至B先過A

除左佢寫明副作用外唔可以有其他情況出現，例如佢冇話會咳，但你係咁咳

貨物出門 恕不退換
你出左去就責任自負

其實會有疫苗打完後有直接關係既咩
唔係都係併發症再間接出事

呢d廢老係咪收左錢屈科興架

建議多d老人家打
條街好多人

咁樣係俾枝針插死

警察宿舍掟人落街

凳未坐暖都唔計

港大感染及傳染病中心總監何栢良關注，接連有市民接種科興疫苗後出現嚴重情況，建議當局以電子病歷追蹤長期病患者的發病率。

有藥劑師團體及專科醫生認為，目前未是時候叫停相關接種計劃。

笑到gapgap聲

醫護人員直接用科興疫苗插死人

想有錢賠？
投多幾次胎啦

新冠疫苗臨床事件評估專家委員會今日舉行會議，討論近日4宗懷疑與接種新冠疫苗後出現嚴重的異常事件報告，包括2宗死亡個案及2宗需入住深切治療部的個案，認為其中1宗死亡個案和2宗入院個案與疫苗無直接關係，其餘1宗要等待詳細解剖報告。

其中一名55歲女子，上星期二接種科興疫苗4日後死亡，臨床診斷的初步死因是急性心肌梗塞，委員會一致認為與接種新冠疫苗無直接關係。委員會共同召集人孔繁毅表示，女病人本身有高血壓及高血脂等長期病患，初步解剖資料顯示死者大動脈撕裂，影響頸內血管撕裂，令她出現中風病徵；目前仍要研究全面解剖報告，才能評估相關因果關係。

另一名80歲男子，上星期一接種科興疫苗，上星期六入住深切治療部，初步診斷是急性冠狀動脈綜合症，現時情況危殆，專家委員會同樣一致認為患者的病情與接種新冠疫苗無直接關係。孔繁毅指，患者有糖尿病、頸動脈硬化、高血壓，亦曾中風。

另一名72歲老婦，前日接種科興疫苗後身體不適，要入住深切治療部。專家委員會認為，病人本身患有糖尿病、高血脂、高血壓等長期病患，相信她病況轉差，最有可能是因為沒有定期注射胰島素。

至於最新一宗死亡個案，一名71歲老翁上星期三在私家診所接種科興新冠疫苗後，今日離世，委員會認為，病人短時間內去世，未有足夠資料判斷死因與接種疫苗的因果關係，要等待詳細解剖報告，個案已轉交死因裁判庭。

原文網址：

滅活疫苗正常發揮

用錢撚班廢老藍絲去打
反正佢地唔會反政府
打死只會話人問題
疫苗係唔會有事

完全係支那政府既官方態度

夾硬到咁都仲有人去打，你真係吹佢唔脹

要claim呢200萬都幾撚艱鉅

疫苗仲快死過中肺炎
中肺炎都仲叫有得醫
疫苗兩日就死

究竟佢係滅活病毒定係激活病毒

至於為市民注射疫苗的醫護責任問題，林文健說《預防及控制疾病條例》有列明豁免情況，只要醫護真誠進行注射步驟，而且相關風險是源於新冠疫苗，醫護就可獲豁免民事責任。

原文網址：

咁撚茅
唔同你玩啦

除非99.9%人次接種疫苗後死亡，否則無証據顯示死亡個案與疫苗有關

驗完屍確定係死者琴晚夜訓
所以猝死 唔關科興事

責任全在用家

似傾琴晚場曼市打比

首先要健康，長期病一定唔關疫苗事
第二：無暗病，就算話自己健康無病痛，可能有暗病而自己唔知

總結：點都唔關疫苗事，一定係市民有問題

閉門會議三粒鐘打麻將咋

諗緊用咩藉口好，次次用同一個唔太好

安老業界：院舍長者對接種疫苗卻步

近日接連出現接種疫苗後死亡個案，安老服務協會務委員李輝指，近日個案明顯令家人對為長者預約接種疫苗感到卻步。她說，健康情況較好的長者，大約有一半願意接種疫苗，而情況較差的長者，就只得約兩成願意接種，認為情況不理想。她指出，假如院舍長者接種率不高，需要靠員工接種去保護長者，目前較年長員工的接種意願較年輕員工高。

原文網址：

即係有間接關係？

死因無可疑

死亡率就嚟高過武漢肺炎

答案係 無！

係咪要打完即死先關事?

鐵膽又中

你又有道理

再一單接種科興 成功永久免疫

乜都唔關你事，究竟有咩係關你事㗎

新冠疫苗臨床事件評估專家委員會就3宗懷疑與接種疫苗後出現嚴重異常事件報告舉行會議。衞生防護中心總監林文健表示，截至昨日下午4時，共收到45宗涉及住院及嚴重等異常事件；另外收到16宗非嚴重異常事件，主要是頭痛、疲倦等。

委員會共同召集人孔繁毅表示，根據2018年數據，本港平均每日有1.3人死於糖尿病或相關併發症，而死於冠心病及腦血管疾病，平均每日分別有10.3人及8.3人，70歲以上人士死亡率顯著增加；至於大動脈撕裂個案，全年有369宗、即平均每日一宗。

他又說，去年錄得約7300宗因心肌梗塞入院個案；因急性中風入院個案約有10300宗。

點先拎到個200萬

關

一定關黑醫護事

【多圖】藍絲保險雞識穿越時空抄襲黃店！！

有冇人幫手推到 lab concept睇到

膊頭有花嘅全部同我入嚟

3:93000

頭十秒結論左唔關事先
然後用半個鐘brainstorm原因 10分鐘投票原因
然後開始傾股票同波

利申 lay埋左喺枱底蛇王

總之冇關啦屌你地咪撚嘈

官方答案：每日咁多人死 咁岩啫

而家咪滅活哩

現場七孔流血即死先關事

死因冇可疑

政府：

七孔流血還七孔流血，死還死，千奇唔好混淆

科興試膽大會

緊張得滯

即場死都好
即刻搵班專家醫生出口術，死屈死者有暗病、生花柳、未食早餐、精神緊張⋯⋯⋯
點都係正苦贏

你睇咁透 班專家無下台階

無食飽就打 唔計

恭喜

滅活技術
消滅活口技術
以前係有機率感染
打入體內就百分百感染

藍絲廢老死哂
年輕人有位上
統一全國步伐
全面脫貧
支國又然

外國勢力抹黑

冇食早餐先出事

即打即死先計

滅口技術

超過48小時，唔計

笑死 拎唔到錢了

記得，病毒激突蛋黃最like心，肺，腎

有冇人有香港患病人數同死亡既資料？
即係每一日病尿病病人既死亡率係幾多（用最簡單既 平均每日死亡人數/總病人人數）
仲有咩高血壓呀果啲
睇下計落條數死三個合唔合理

屌你老母想拎正虎舊錢命都無埋都拎唔到

貨物出門，恕不退換

維尼先係終極黃絲
做咗大家唔敢做嘅嘢

正 唔洗賠錢了

其實大家應該支持打針,廢老死哂,大家就有機會上位

緊張姐

即係話佢唔打都會死 所以冇關係？

召喚巴塞潮文

維尼出手幫我地殺晒d無腦藍屍死廢老
唔反了

七孔流血

17笑死

即係有間接關係啦

之前解釋死嗰啲超過65歲或長期病患，依家死件55歲，柒到解釋唔到

咁入醫護唔關科興事

有冇記者敢咁問

每日幾萬人接種疫苗咁好彩地又成為七百幾萬之一嘅拼發症死者，呢個機會率真係唔識計

佢地都無當香港人係人，只係實驗品，實驗老鼠既野死係好正常。

有得打福氣嚟
仲咁多嗲
多謝正苦

但係又入武肺事

果兩球野究竟點拎
幾時先有攻略

責任全在你方

一打即死就真係唔關事啦
邊有咁快入曬血走勻全身

一按針筒嗰下人體大爆炸先當係

更新版
注意番孔教授自己係打biontech架

緊張過度
唔關疫苗事

我都覺得係

太快死：疫苗未發揮效用 唔關疫苗事
太慢死：用家本身有暗病 唔關疫苗事

首先要有食早餐，然後打時唔緊張，個人本身唔怕打針，fulfill左呢啲條件先

越死得多，越唔會停，仲會增加可打組別，更多人受惠

係時候BinC？

//
衞生署衞生防護中心轄下疫苗可預防疾病科學委員會和新發現及動物傳染病科學委員會表示，審視科興疫苗首兩期數據後，認為60歲以上長者群組適合接種科興疫苗，//

信念唔夠，所以死亡！

連佔中同反修例都無 amateur

港共 /警畜 /支苗都一鳩樣

要攞DNA所以"無源頭"
點死法都"無可疑"
總之同支苗"無關係"

"無源頭" ，"無可疑"，"無關係"

慘 無200萬收

支那製造

google無呢樣野
result出馮盈盈

你可唔可以講詳細啲？

點都唔會有關
唔使講
唔想死就唔好打

詞庫唔太夠 可以再改善

一名71歲男子本月3日到私家醫生接種科興疫苗，昨晚不適，到聯合醫院求診，今日凌晨死亡。新冠疫苗臨床事件評估專家委員會共同召集人李卓廣說，這名男子過去沒有特別大病歷，多年前曾有甲狀腺問題，相信他的情況與接種疫苗沒有直接關係。由於他到急症室求醫至死亡時間短，現有資料有限，要轉介死因裁判官深入了解原因。

另一位委員會共同召集人孔繁毅說，本港頭兩名接種過疫苗後死亡的人，本身都有長期病患，其中一人有嚴重冠心病，另一人有高血壓及高血脂。他表示，以第一人來說，病人病情未控制得好，有心口痛及氣促，委員會推斷即使他沒有接種疫苗，病情都有機會在短期內惡化，與接種疫苗無關。

直接插死係同打針個護士有關係，同科興絕對肯定冇關係

廢老condom仔連200萬恩恤金都冇得攞

人都癲

最新：(2040)

政府再突襲封區, 尖沙咀華源大廈封鎖強檢, 預計明早七時左右完成行動。

至今93000人接種新冠疫苗，當局截至上周六，共接到45宗接種後住院或嚴重異常事件，16宗非嚴重事件。

55歲女子接種科興疫苗後死亡，專家委員會審視後，相信與接種疫苗沒有直接關係。

咁一定係太緊張或者無食早餐
唔關事

踢波又係佢嘅人
裁判又係佢嘅人
你打得嘅都預咗啦
香港人